====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après l ' esplanade de la Grande Mosquée , le quartier Marina constitue le second contact de la ville avec l ' océan , la majorité du littoral étant réservée à l ' activité portuaire et des loisirs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

